[I/A] Fate/Grand Order 🇯🇵 [291] 女帝不會來

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父(屌你)
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

天草:

屌你牙

Humanity‏ @humanity6 4時間4時間前
その他
KPF2017 ufotable 2017年振り返りトークショーにて発表。ufotableとしてまだ発表していないタイトルをいくつかかかえているが、年内に2タイトル発表できそう、とのこと

夠鐘

差啲唔記得睇

樓主咁閪慢架

我要Fate/Hollow Ataraxia+月姬

對唔撚住囉

C子

躝喇

貞德LILY俾馬車一野撞爆左

要求加入走數個張

神父走數靚相

留名

等其他巴打CAP

JACK子

同迦爾納打果陣 係咪比迦爾納回憶番賓周那

今集正常咁多

之後積子就去左天文台同咸書童貞建造左小朋友王國

燒貞德果個主教都出場

新Extra CM

TAMAMO

咸書崩得好似有D嚴重

對眼大到

同成班小朋友玩各種play

11月18號第4彈

龍孃lm

屌咩 果陣好似總集篇黎

好大啊 ...後面條尾

見到都覺得嘈

隻龍娘絆咁難升既

屌

標題

整左咁多F/EX野,我覺得哀極有個譜

馬:

*衰

醉噯蘿莉

依幅唔衰

但係整到咁真係....

無事既

我對新房有信心 識左佢咁耐

TVB奇招救收視！11月復播《歡樂今宵》

「歡歡樂樂，笑笑談談我哋齊齊陪伴你！」這一句，相信不少香港人都非常深刻。《歡樂今宵》1967年開播至1994年，陪伴著不少人成長，亦成為最長壽的綜藝節目。節目單元多元化，除了唱歌、舞蹈表演外，更有專訪、短劇等形式，不少藝人都會參與節目的演出，非常熱鬧。而節目所用的題材通常都比較貼地，所以非常受觀眾歡迎。

最近無綫電視即將在十一月復播《歡樂今宵》，並命名為《我愛EYT》。汪明荃、曾志偉等人都大力支持，亦表示將會有大量藝人參演。

開始覺得機龍娘可愛過原版

乜水呀...

點擺位好

根本係

跟高度放

cls 養生都咁快新POST

唔該埋jthk巴

幾時先可以唔使再見到龍娘個樣

係重溫日

C狐

唔好崩呀

人中之龍 極２明日花 三上悠亞

當日笑我女帝

aika

由CCC到EXTELLA到宜家LE
崩極都有個譜嘅，你估A1咩

好淆

擺住先

點崩都唔會崩得過A1

出未

燈走晒

BTW
悲報，手多無左個save
個引繼仲要上個月del地盤相果陣錯手del左
宜家form已填，希望聽晚拎得返

唉，仲要撞正星期日，我個連續login呀

唔係冬活出咩

榌

你講隻同人驚？
製作條友話經費唔夠
要延期

咁睇唔開啊

人地明明係講唔關錢事
宜家暫定C94/C95

台煮用自己做祭品
黎緊咸川到底會拎咩出黎

台主竟然會發生這種事

唔知咩事卡死左係入驚個白moon度
清完data重新down過先發現唔見左個引繼

手抄，拎返之後個引繼一定要手抄

通常我自己都會Up張圖上googledrive 咁就算我部機收皮都搵得番

要每週一引繼

telegram

好快見終點

地盤fd子
不過相同printscreen 唔係應該分開唔會delete錯

笑左 前排先話 開game到依家未斷過login

METOO

冇抽need 姬，唔放禮比人del 左

710,809,479

每次cap完引繼碼都直接up上cloud
有課過好似一定攞得返？

Sony相簿一入去係全folder嘅圖都會show晒出黎

肯定唔係我啦
我連續日數係通算日數-4

所以果陣我唔用佢原生果個

🔪左個四日前
有冇人願意做個好友
要日日on

加左比個名我等我mark低

CHing added

屌你老母牙

ADDED

ching checked
以後我地就係好朋友了

唔見過兩次
兩次都係唔洗一日就攞得返

日日ON
ID:結城秀康

仲諗住搵你問電腦壞左點整 過隔離台傾兩句？

個連續login應該有得救

b巴是咪他界左，唔返來

冇位了 下次add你

AN機DEL左相唔係會入左個垃圾桶既咩?
P.S. LG有

三叔表示好似無

Sony原生果個無

橙

你可以check下個叫thumbnail嘅file, 睇下有無機會仲有張photo cache係到
我記得Sony機 screenshot同影相嗰陣會同時出張photo cache

唔夠時間整又係咁加新人物

橙
我上年萬聖2015復刻都唔見過account
而家一引繼完email個code俾自己留個record

Source:

我家下個引繼code整左好多個copy
email, cloud, external harddrive, thumbdrive + 兩部laptop
見過鬼真係怕黑

電話所有相都同Google photo， NAS sync
另外再copy 個繼引 code 同pw上Google drive， 唔怕唔見

突然好想要水著馬大

點解一開始唔抽呢..........

1日之內打唔打得晒啲100任呢

果時未開始玩

打得哂

下年了

小恩都黎三個版本

無啦啦維護

【カルデア広報局より】
11月5日(日)8:45よりゲームサーバーの障害対応のため緊急メンテナンスを実施しております。ご利用の皆様には、ご迷惑をおかけいたしますことをお詫び申し上げます。 #FateGO

熄ser幫台煮

台主

發功了

清唔切體

幾時support iphone x

升爆佢

放假諗住起身追活動就維護
而定先68/100

冇啦啦server爆炸

龍女節又要延長

明明差少少就打晒都唔比我打

爆體啊屌
又未升隻龍妹絆

乜iphone x重未支援fgo
(又未支援cgss 成萬蚊買部電影反來托)

仲未升完

仲未支援M字額

社畜啊

台主咁燒鬚呀

維修完未

以前笑得人多啦

用本簿抄低更安全

・聖晶石2個
・黄金の果実2個

2石2果仲有無人屌

太少啦，起碼3石3果 營運

還番個假黎

我屌

曬左我2粒鐘時間 夠我刷多幾十件料

2石抽1下都抽唔到

裝屎:係唔比你3石神抽呀 吹咩

靠神父借運俾我

換埋絆裝都升唔起咁

打幕間任升

有咁大咩

D奶假架.jpg
Btw
緊急維修完冇石補

維護石冇咁快派..

唔經唔覺 迷x好似就快兩年了

有

痴線嫁 進攻係最好防御
劍蘭對住d幾萬血弓職都係一張卡一隻

啪啪啪啪流 世界級

講到自己平時會清到體咁

迷x要抽 完滿泳bu語音

12月20日に発売となるangelaのニューアルバム『Beyond』に、「蒼穹のファフナー THE BEYOND」のイメージソングが収録されることが決定しました！楽曲タイトルは「Prologue -君の向こう側-」。 #fafner

悶

課金

on9

yes,佢係

屌 你教我嘅

學神父話齋，今時唔同往日了

高難度關有咩要注意

easy 有身份證都打得贏

使唔使升爆隻龍狗

no need

求期用隻槍吉死佢啦

槍狐bb單騎過

下
咁樣咋

龍娘活動係咁廢嫁啦

依家既靜靜招2技好用到 原本投擲個cd都冇改埋 6lv就已經5cd+效果5cd

見個個都玩完event就收返啲禮裝，點知瞓醒就比人del
依家仲有3個位，求add

finally

新手加左
名savior

Add咗

天草係咪有呢個👇系列既圖link

幾錢

500
500
600

老秋間lawson好正

幫我答埋

really? 係邊的，一陣狗衝去

500
500
600[/quote]
幫我答埋[/quote]

我的名字是少年A
又一套黑暗漫

up唔到圖
自己google
Lawson Akihabara Square Shop, ８５ Kanda Neribeichō, Chiyoda-ku, Tōkyō-to 101-0022日本

一陣狗衝

欠棋同綠膠未換
好眼訓

綺我唔齊全套
TG俾你

我想要既係之前有人post過個imgur link
入面好多呢d圖

依SET?
好似有D係PAD既

好想課

係啦 就係呢個

唔好忍

滴汗狐bb

台主拎返個AC未

ネロ同タマモ醬都係一樣咁正

784,295,523

薯仔招fd子，有5個位

一開始我都係見到尼祿幾得意先玩Extra 之後聽講話C狐bb條線會難玩 玩完之後就番唔到轉頭

申請左savior

斬咗個3日前
有無人加
325052629

睇黎又係角川內部流出母片,衛宮傳高清版
之前魔禁劇場版s;g劇場版都係咁

BD未出就有得睇

岩岩 100/100
個高難度任.........

依家即刻睇

LM

五毛頭子神父

Added 月樣

屌 fap活動果陣咪搞好似依家咁既任務🙏
唔係語辛苦

係唔想比齊格種火同絆💩

美遊好可愛啊

求下你放過佢

好鬼麻煩
任務都算
又要配裝加出現率
要成日打下查下

G

講到好似我要對佢做d咩咁
依家睇緊劇場版魔伊 美遊好得意

岩,要好好懲罰佢

唔該巴打

巴打唔該哂

小刑

你老婆姐妹很棒啊

你老婆的本子 我全部看過 主角都不是你

我又想起你老婆了.jpg

小櫻果段作畫最好

Nobu

最白痴係差唔多做哂任務先突爆哂禮裝

唔好送齊格啦

仲有冇link

齊格？冇人抽架喎

自私玩草

新無星角-齊格

C媽

ME 4星簡左佢

me too

魔力中毒

edded

好心幾千歲人就唔好dhbdjjdbdhxjksbbxbn

抽

SAVE BACKED

台主 太可惡了

月神都有客串

你贏嘅機會係0呀

點解南丁d禮裝張張都咁撚正

南丁係本體隻角7

有冇moreeee

fatfat

啪啪聲太好聽

晚吹?

南丁比小剛渣爆過粒波....

我d老婆真係好正

捨得躝未

「旅はここで終わり。いままで暗い夜を待ち続けたけど、それに足るぐらい、輝かしいものを見ました。」
「私を私のまま受け止めてくれて、ありがとう。……さようなら、私のマスター。夜が続いても、あなたに道が続きますように。」

睇完fap18原來聖女細個係雞

你就雞

鄰國二五舅有無透下個活動幾時

下下都透搞到無晒驚喜

空港行きのバスの中で劇場版FateHFの舞台挨拶の内容などを反芻してたんですがufotable凄いわ。ランサーVSハサンのあたりだと1分間で通常のTVアニメ1話分のカロリーがかかってるとか、1カットで原画袋が月刊マガジンくらいの厚さになるとか（続く）

真係笑4人

打曬全素材算
棋同綠膠skipped

Lancer正

等嫁王再up果時allin

有人成日吹女帝4星 我都冇曬驚喜

Ended

透果下咪驚喜

個二五仔真係話送齊格乜?

你好想要咩

我想要黑髮天草

黑caster會有咩技呢

識貨清

想もふ

著多左衫仲色情左

十回合後敵方全部死亡

你哋係咪知個內鬼ID

未夠10rd果陣佢都死左

第4章到底幾時出埋 就快年尾

就是年尾

Extella link又冇料

MOFU 呢件黑肉會毒死

2個位 求好友
430,220,797

我頑健EX

作為一個毒撚，邊有可能比靜靜毒死

申左
SAVIOR

added

會毒死佢

我已經有抗性

聽人講過第4章封面果個蘿莉係re0小說插畫果個人畫 係咪真？
望落又真係幾似

冇得睇了

有冇得睇
武藏真係好正

係公司過左個充實嘅生日
係精神嘅

收得工未

同作者我覺得尼托果本好似好睇d

我仲毒過毒氣丸驚咩

巴打做邊行

機場出口打單果啲，今日就黎返夠十二個鐘

慘

奶光個本有埋圖正D

咩狗屎工咁過份
我中更先番到10半姐
聽日開始早更

我都機場WO

師匠做正宮

我廠

重以為係漫畫添

相認

做過類似既，試用未過已經頂唔順走左

見到義和B做正選仲覺得有機會贏

你見我番工上黎話悶就知我份野HEA啦
但聽日開始得我一個

聽日又到我返夜更

冇正唔正宮，我得佢一個

依家半場失一球真係算少 仲有機

可以改做印度弓

點解...

櫻

變狂蘭未幾好。。。

中段經費嚴重不足

幾時先有黑貞復刻，新手留左六百石等佢

要求唔好太高

窮到冇錢出糧真係好可惜

終於走得

600，祝你好運

懷疑動物台手足會狙擊2lai，2lai開咩post都有人入去

陰鳩公

200友情點足矣

台煮依家點睇
「退廢 欲望 偏見 愛」點分?
愛係咪應該計左落CCC

主要係等左好埋先有數比我埋

假如大俠不是妺控覺醒，這條世界線的櫻應該係勝利者

家人>all
呢個算係比較本能既選擇

結左婚就係家人了

點解安潔莉卡依家會比人叫做巨嫂

ys
見到1.5.3係亞種平行世界就咁諗
之後睇返個1.5 pv，有1點係個海度出黎
所以肯定係咁排
新宿 慾望
地底 退廢
CCC 愛
魔女 偏見

巨俠老婆

但我睇魔伊漫畫仲未見到有d好強既互動wor

都好白
Melt Vs 殺生院

神父最愛ぐじら又有套新連載

好熱血

正常向定咩

正常 賣肉

台煮拎返AC未? 心急人上

鹽川都敵唔過台主既淫威下
唔夠1日就拎番

慢慢打都差唔多換晒所有素材，除左棋

咁多人想睇紅太陽仆街

name

我第一個

拎返咪好囉

saber面點解隻隻都要食百幾粒牙

最近睇開佢畫爬蟲類百科 依家睇翻佢畫咸濕野唔係好慣

講到丁得唔係SABER FACE

射射

安潔莉卡著左件哥德蘿莉衫 引到巨俠面紅偷望個段 應該

我記得呢幕 但係好一般咋wor
反而係班女個個都察覺到先搞笑

神父出黎！

邊有咁易

14個半鐘

今星期個周任，肯定唔洗養生

Yeah

??

仲有一排先完龍娘活動

引到巨俠面紅已經夠勁

劍弓槍騎殺 15隻
到底係邊個event少術同狂怪

殺死童貞服

昅到眼都唔眨 嘩想屌

台煮又贏

然咩?

Fate/Empire of Dirt 序章Test

一放工就過生日
同我前日差唔多

好在聽黎緊個星期返夜,如果唔係一返黎就訓得

睇左魔伊了
夜晚版既ubw既 雪呢

夜晚咪睇唔到囉

有小小

16聖誕有唔少術職
即係唔係聖誕復刻

邊個唔想屌

AP聯動 兩隻術呢埋係後面

佢是但抽五日種火叫你打姐
不用想太多

尼祿的笑容由我來守護

中意咗美遊了

又話個武鬥會唔比用道具

強光睇唔到當無事發生

我都係

illya呢....?

都鍾意架

上B站睇衛宮傳係咁卡住 有無方法解救

#364

鐘意左幼閃

幼閃把笑聲太過鬼畜.....

原來神父都係GAY

全王話得就得

要課金了

開新驚
Fgo咁快寫完

同人game黎

Hi all

要買啊

我愛黑貞

這裡有沒有管理員

依本都要買

齒輪買左.hack未

10抽無拉二

1符大爆死

原來如月群真上左岸

八哥條脷原來可以咁長

用黎lam眼 不過攞左黎當奶下奶下用

麻醬呢

好得意

黑貞畫未到晒,會有D巴打未收到通知

緊係一出就買左

Tamamo

其實完全唔飛劇情玩哂4集既話要玩幾多個鐘

應該old news咗

垃圾連登upload唔到圖

已約炮

抽刑部出拉2

我玩左幾日仲玩緊再誕

今日有風

一陣見完尼祿既又要自悲幾日😞

想問機械龍娘mk1同mk2有咩分別
好似見到有個任話咩選擇乜乜

對白同樣喎同

機體性能一樣，不過咭面 語音 絆裝 都唔同，戰鬥模組單純變2p色同額頭多左II

毒撚見毒撚有咩自悲
定係你認錯MK天草係我

尼6係c?

系...

美遊由我來守護

系⋯

慎二就由我守護

以前淨係玩一集都幾廿粒鐘，仲玩埋入面隻卡驚

漫畫人得兩話就停咗
你地用開咩app睇漫畫

mk妹尼6清🙎🏻

尼6我今日都ok
你ok嗎？

好大揪
但唔太鍾意個嘴嘅畫法

1號好似可愛d

太似本體,拎左二號

手賤禁左入去廣告個BANDAI ROBOT LINK
想買部天元返去

做乜9

會咩

隻牙莫

哦,上次以為你講係再下星期
我今日都OK

咁就今天了
地點you pm me

黎明應該好靚仔

wind

我真人個樣同上網一樣膠下膠下

不如3p

1號得意啲 2號木口木面木木木木木

1號cute

呢隻酒吞都幾正

笑4

笑5

gay

一樣咁型

上面全部現充mk

個個都咁有型，好羨慕啊

出到黎10個有9個都mk型棒子是常識。
利申：毒氣丸

成班偽毒死mk

活動打得勁HEA 岩岩先打晒100個任

我肥矮柒毒都叫mk，咁依個世界無人唔係mk

新聯動

肥窮矮毒柒+1

好似幾OK

點解我抽咩pool都會見到切丁

正義的伙伴

mk囝又笑尻人

10月中出既景品
買曬2隻

C狐個件

羅賓漢個件幾好睇

山之翕

WFC,習慣唔著衫

黑貞條孖煙囪

無尼祿負皮

請開船 堅想買

C狐bb件T做乜 心口果幾間好似mono擦膠咁

條紋？

盾子款孖煙通

もふもふ

緊係買底褲

on9 9抽全r 執柒左佢啦

買底褲?

你揾到online 就幫你開

無紅A 不了

30石痾唔痾煙好

不了

爆死咗

搵唔到

風牙

渣ge

No la

仲有一粒鐘

係既話我即刻del天草game

龍娘唔搞萬聖節 可以搞其他節日

唔好又龍娘

龍娘 GO

上面癡曬線

我ok喎

可惜唔會發生

一陣又冇龍娘就笑出聲

狐耳怪怪地

隻龍娘幾正

條尾

好多G

你有得屌先話人係g啦

屌定唔屌

屌呀屌呀

等我扯甩佢條尾跟住⋯⋯⋯⋯

台埸冇AVAIL

不過阿提拉對腳太幼

好似上左好耐, 好心痛呀

今次最正係扮c狐既夏美醬

大師級都要上岸搵食

決定痾煙了

加油

屌呢家維護
fgo都有冷靜期

冷靜了
決定等村正

突襲牙，女帝牙

突襲嚟啦

撚狗牙

女帝不會來的

又維

大爆炸

topic燈

派多粒石夠一抽

存檔死清光的話，要賠幾多?

屌你老母又維乜鳩呀

嚟咗我請佢食飯

曲線派石仲想點..

請埋我OK?

冇10石唔洗旨意走呀咸川

出咗先

好強既氣

FGO執笠

thank you

睇你玩cheat mode定正常mode

瑪大十一式

我地係右上廂房

又有石

養生都可以爆炸

尾五式

咸狗

邊有咁簡單

風

因為呢個bug

到未，做好曬前戲喇

兩個gay佬

係囉，你兩個死gay佬

唔派石,即刻開返ser ok?
我想玩

出女帝我切呀

自悲撚速速離場

台主早膠法力無邊

留名 執前就一定出既

你大我呀

Ho型

未驚過

女帝

破鞋

你太直接了 會惹來mk的憤怒

我唔理

萬

眾

齊

55

心

公

廁

娜

萬眾齊心公廁娜,活動名黎?

公廁,不了

2分鐘‼️

養生都冇

笑撚4

樓上果十幾條友全部精神病？

乜春都冇 又會冇啦啦爆炸

Tamamo lily

垃圾game

大家可以回家了

係時候上漫畫人J下白貞

活動尾都緊急維護

官網連提都冇提

緊急維護渣大家唔好ff

幾時見過就咁突襲pool會維修

大家激動到
咸川又燃

開龍珠玩下算

就快夠一抽

收工,有無風

個活動都未完就想有風

全部都瘋了

隻PG Exia好似唔錯

收皮啦神父

買囉

發覺好似無人追神父數

追黎都冇用 好似係

人無恥...

已確定新情報:
蝦娘event延長

個活動就完都爆炸
今次活動煩到唔想玩

同空境一齊並列煩膠活動

空境
FZ
神父唔守護
CCC
都係咁玩

食屎鬼148
永近回來了

做任解關我個人黎講幾鐘意
仲有羅生門一齊秒boss個個feel都幾正

因為係蝦娘所以特別煩膠

今次係又server房壞HD

feel到就爆體

直感ex

三點九走左去清體

有d野想偷偷地up data
跟住係咁error姐

唔放定data點突擊pool

悶到唔想開驚

悶，就爆體了

Server大爆炸
咸川著緊草

尼祿寶寶個袋痴住Gay $923周圍行唔會覺得羞恥？

維穩完未呀！！！

仲係未定

平日都可以大爆炸

有無圖睇

做鴨

第一時間撕完dump左啦

今日忙到顛
體都未清
一放工發現上唔到

現充尼祿教主

隻game咁垃圾都有

係咁
習慣晒

維到呢家
咸狗ho ball

飯都無時間食啊屌

屌，分身未清晒任

又有石修

競猜最後5果補償撚狗算

你做乜鳩？

今年聖誕唔知邊隻Alter呢

被養生

衞星落地

紅A

算啦我都係出返去先

活動就收皮,好多人都打晒養生,都可以咁垃圾突然維護

順便龍娘Alter埋

天草Alter

蝦娘就算數啦

尼祿lily

出1.5.3 0e俾你J住先

一樣衫 應該係0樣

認真100%

做乜鬼嘢
好心佢賺咁多就請多啲it狗

:3

咩事維護

咸川:俾D籍口我送石俾你地得唔得?

神父睇中ME?

唉 勁尷尬

好自悲

不孝有三，無圖為大啊

日被定台版,我見好多中學生玩台版

仲要見到佢對面隻金閃放寶具lag機
唔知打緊咩關 應該跑車服

應該台啦 日服依家入閪到咩

我依D毒丁真係見到閣下都要退避三舍

尼6好型

有背面圖

串鳩me

【カルデア広報局より】
本日、17:15より実施しております緊急メンテナンスにつきまして、調査･対応に想定以上の時間を要しております。メンテナンス終了の目途が立ち次第あらためてご報告させていただきます。お客様にはご迷惑をおかけしておりますことをお詫び申しあげます。 #FateGO

真心!!!

[img]圖片網址[/img]

哈哈

Tamamo細細個已經 幾時實裝

屌，龍娘節extend硬

me TG U

TG me ok?

下次揾mk天草出黎交收算了

真
自悲左

我覺得我自己超撚仆街
都係唔了

我毒到唔敢出黎見大家

你不嬲都仆街開架啦

見完尼祿巴之後唔敢出街了

其實我先係毒撚

fgo post男神:尼痴

agger

真係

相呢

尼祿巴個Style好似我一個fd
我有一秒以為真係我個Fd黎

教下我點先變得mk

見完天草，神父
你會覺得我係on9仔

毒撚style

死ser死咁耐

有冇清一齊做fgo post地底泥

hi

現實已經做緊狗，唔介意做埋地底泥

Tamamo BB

玩番persona 5先

我現實已經做緊地底泥

日日係機場做地底泥

會唔會又維到聽朝10點

法國好多人扮野

地勤？

肥窮矮柒毒

做ok俾師奶廢老撚

係大學做無人理既地底泥

三跑做地底泥

做緊升唔到上去嘅後門狗

矮肥廢柒殘醜毒窮

engineer

又咪打雜

銀行肥毒柒lm

扮嘢大賽

Audit狗

會唔會又搞通宵

知你又型又有自信

執得咁突然既

屌咪話咗係毒撚 無人信

做緊垃圾it狗, 地落泥也不如

供墓園

你好明顯係種子選手啦

講多冇謂 自貼算啦

Ok你貼先

十卜

Me 係忘了愛

天上人

20:00

我都想做公務員

Hi

屌笑撚死

尼6隻牙莫上面有精既!!

me月入萬頭
朝不保夕
兼本身又毒又矮又柒

係咪應該提早quit game

贈品

笑撚左，你打完飛機屈鳩me

請你食，補下身

自貼jor

喰種148，都係過場
不過劇情開始推進啦

輸左

可以懷上尼6既BB 你就好啦

潛水先
成班變態佬

好多阿福

大家都係院友啫

4石4果

8點開ser

會唔會延長
堅係未打完

有無人屌?

守番一粒鐘就一石一果個規矩咪幾好囉

無事發生

屌死咸狗

唔屌了

出齊Tamamo9 同C狐親友團就唔屌住

same呀，不過今日好似冇乜野趕

【カルデア広報局より】
17:15より実施しておりました緊急メンテナンスが終了いたしました。この度の影響により、期間限定イベント「ハロウィン･ストライク」の開催期間を延長いたします。詳細はあらためてお知らせいたします。ご迷惑をおかけしましたことをお詫びいたします。 #FateGO

收到風，係內部龍娘教徒搞事，特登想活動延長啲

晨早打完啦

仲有咩好打

換錢

我去打錢關算

就係即使打完都係留係度，為左出場

個個都肥毒柒唔通個個都肥毒柒

走啦龍娘

老是常出現

膠

都打哂

繼續打八連+錢

慘 忍唔住抽左堆南丁番黎

一張都冇

都係五星

再抽應該突到兩張，個pool正係識出大龍

理想係咁
現實就

現實就
【カルデア広報局より】
17:15より実施しておりました緊急メンテナンスが終了いたしました。この度の影響により、期間限定イベント「ハロウィン･ストライク」の開催期間を延長いたします。詳細はあらためてお知らせいたします。ご迷惑をおかけしましたことをお詫びいたします。 #FateGO

我屌佢個老母咸川

終於維完 on99

FAP今集好高汁

原來上年黑貞lily個抽箱有骨

有曬圖中圈既野就好了

聖誕送大禮

復刻最多咪限你十幾個box

5笑嫁啦

收到風，csor lily

要求唔多,有骨就夠

得果幾支，十幾條友搶

呢4石4果我比返你
唔要extend龍娘節呀

相信今年聖誕都有骨box

咪臭係
4石4果直得幾

今日咁多人扮地底泥 叫我呢d真.地底泥點算

歐洲地底泥呀？

現實地底泥

646,920,723
求高寶槍狐
趕住打高難度

一係巴打留個id俾我加

我用印度人（弟）都過到

搵隻黑狗鳩打都過啦

啲frd冇個升技
我又冇單體槍職

自備孔梅白貞

之後add打手就爆機鳥

龍娘1號機同2號機 有冇靈基4圖睇?

雙盾娘+安徒生

呢隊比人類惡用啦

早知訂黑丁
有巴打甩底就我接 如有

16歲巴打 見字回tg
要約你交收

打贏了
唔該哂

分身依家清 趕唔趕得切

龍狼活動

一晚咩都得

唔通宵 要番工 但可以偷玩到幾鋪

爆石應該四五個鐘夠做

點解要玩分身

舊時開game玩落

條友應該嫌唔夠肝

處女廚......不能理解

仲有30個任

用分身過運俾正身

反其道而行

我係袋底泥

污糟

好鐘意聞 又臭又香

你地春袋係鬆弛定係緊？

有舊劍土人，今獲訂三隻！

左鬆右緊

睇醫生 可能左邊睪丸已經甩左

呢到D人愈來愈唔正常

唔跌出嚟仲可以用

係咪養生養到失晒控

一入黎成陣腥味

波子氣水？

想睇:
今日貓貓........

輸精管斷咗姐 又唔係塞咗

去完廁所既綺仔,唔記得梳整鳩毛,比褲鏈夾住左

屌越睇越覺得痛

躝左街

學人做飛女?

俾酒吞帶壞左 成日去飲酒

翻黎既時候就妊娠了

大肚貓

士朗今次死得轟烈

d貓狗 不嬲發情期就會鼠出去扑野

早就用三條令咒同聖杯許願 你找數之日 佢先會受到精

延到星期五

比酒吞啜得太大力, 依家變丸吞童子

笑死